[有圖] 依家啲小朋友都覺悟

呢個爸爸帶住兩個小朋友行 大約六至七歲
有個明白事理嘅父母真係好重要
見到佢哋沿途都有叫口號真係好感動

好多小朋友都識叫口號

小朋友未必了解局勢。
佢識叫口號，都係有大人教佢，講一d 佢地唔理解既嘢

相反，如果大人教佢講支持修例，佢又學講，大家又點睇？

其實69果日我已經咁諗

教小朋友唱童謠

啱啱聽到好多小朋友都大叫林鄭下台

五歲都識問第時住邊啦

冇啦啦講住邊？
大人引導小朋友講一樣嘢？

佢地都好乖 好知自自己做緊乜

而家啲細路人仔細細就好撚醒

同意。
小朋友大叫撐政治，你地一定話係有大人教 指使佢講咋。

相反，你咁睇人，人都咁睇你。

咁都可以打得飛機

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意